{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102339",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 DW_1"
    },
    "text": "この宿は計45室の客室を保有しています。 言語には韓国語を含む様々な言語で案内でき、駐車場に関するお知らせを必ず確認し、1部屋当たり1台の車を駐車することができます。 インターネット決済ができない場合は現場で決済が可能で、価格はアプリと同じです。 カップル用PCとゲーミングキーボード、マウス、ヘッドセットを備えた最高仕様のバトルグラウンドコンピューターがインストールされています。 ロビーでは、高級コーヒー豆や飲み物、ミネラルウォーターもご提供しております。 客室は2人1室を基本とし、すべての客室でネットフリックスとユーチューブを無料で視聴することができます。 女性のお客様向けにコテも設置されています。 未成年者のご利用は絶対不可で、身分証明書の検査が行われます。 客室画像と実際の客室は異なる場合がありますが、客室タイプは同じです。 駐車場は広くてきれいで、リラックスするのに最適な施設です。 親切な雰囲気と充実した備品でリラックスを提供し、価格に比べて素晴らしい価値を持っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は計45室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿で話せる言語は何語ですか？",
            "answer": "この宿では韓国語を含む様々な言語で案内できます。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車場について教えてください。",
            "answer": "この宿では1部屋当たり1台の車を駐車することができます。駐車場に関するお知らせを必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "インターネット決済ができない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "インターネット決済ができない場合は現場で決済が可能です。価格はアプリと同じです。"
        },
        {
            "question": "この宿にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "この宿にはカップル用PCとゲーミングキーボード、マウス、ヘッドセットを備えた最高仕様のバトルグラウンドコンピューターがインストールされています。また、ロビーでは高級コーヒー豆や飲み物、ミネラルウォーターも提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室では何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は2人1室を基本としています。"
        },
        {
            "question": "無料で視聴できる動画配信サービスはありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でネットフリックスとユーチューブを無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "女性のお客様向けの設備はありますか？",
            "answer": "はい、女性のお客様向けにコテも設置されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者のご利用は絶対不可です。身分証明書の検査が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室画像と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "客室画像と実際の客室は異なる場合がありますが、客室タイプは同じです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の状況について教えてください。",
            "answer": "駐車場は広くてきれいで、リラックスするのに最適な施設です。"
        },
        {
            "question": "この宿はリラックスを提供していますか？",
            "answer": "はい、親切な雰囲気と充実した備品でリラックスを提供し、価格に比べて素晴らしい価値を持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 513
    }
}